39歲健康DJ被拒測試染疫死 遺孀：醫院系統準備不足，請留家！

醫療爆煲
係人都要死

Source?

來源

咩事

又唔講邊度又冇汁，膠post？

呢個政府真係冇得救 ..

下次自己貼link

問題係一早測左 都無藥可以醫
其實無分別